Twice入面，覺唔覺得ChaeYoung彩瑛就係嗰隻ACE

論唱功及隊內付出，彩映付出絕對唔輸隊長志效，只不過被風格所埋沒
Fancy更加係越唱越少，JYP比佢嘅造型，更加係想隱藏佢嘅存在

希望之後，可以專程推出一個Album 係屬於佢嘅風格

雖然身高係咁多位成員之中，最矮嗰個，但付出肯定唔係最少嗰個

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好多Twice 歌嘅詞同埋周邊商品ChaeYoung都有份設計

我覺得定仔咁蝦ChaeYoung都唔係幾好

自己寫Rap詞

咪玩啦，多賢先係

樓主分析得有道理

一半一半啦
但幕後一定係彩瑛最大功勞

多謝支持

連登彩去曬邊?

agger

JYP要好好保住彩瑛

佢solo算啦
佢根本就可以carry可愛以外嘅

不得不承認,彩瑛真係幾靚女幾得意

P.S 路人

Michaeng is real!!!!!

solo 嘅話，以後睇唔到Twice
我認為可以比Twice成員試下自己出啲Solo歌，但繼續保持有Twice合作嘅存在

雖然我唔係幾鍾意嗰粒痣，但咁多位成員之前都算有頭3靚

導ching咪搞事啦

娜璉>彩瑛>ALL

璉粉咪搞事

多賢先都未到娜璉出聲

我只係一個路人。。。唔係咩璉粉。。。。
我只係公道咁講。。。

sorry, 睇唔過眼平時啲璉粉周圍搞事

不過你邊忽公道呀

有咩璉粉係會周圍搞事。。。
我份人不嬲出名最公道既

上連登咁撚認真？
日韓台都覺得彩瑛係全能隱藏ACE
係連登成日笑鳩佢透明人

有咩好笑=.=

咁我問你
唔計姜生單嘢

娜璉>志效？ 咪玩啦

Twice入面定延第一
彩瑛第二

其實娜璉既周邊先係成隊賣得最多
係得連登仔先吹到話佢西女人蝦隊友呢D

P.S真係路人純見解

我都鍾意定仔

但我私心硬係鍾意聽志效唱歌,momo跳舞

璉粉勢力咁大，當然賣得多
如果唔係班璉粉咁黑人憎，佢少啲擺副閪相出嚟，我都likey佢

signal MV 入面我覺得佢閪得嚟幾靚，但係喺成員面前閪，我就接受唔到

其實全部野都係誤會...
娜璉無閪隊友仲好錫佢地嫁

如果佢唔係又靚又性格好點會有咁多人飯佢

G chi 彩瑛bb

有rap果陣魅力爆燈

twice新成員?未見過咁嘅

佢真係啱行型格路線

愈大愈可愛

sixteen果陣長駐出道組就知咩事
loa果陣風格啱佢多d
chaeng deserve more

閪女人都第一

菜除昆夠拎第一啦

佢身材輸到仆街
樣又未去到好靚, 點solo
真係唱得就唔會次次分咁少歌

屌打金曜漢奸先

真，昆昆既雞你太美簡直完美

又冇光環 又係rapper位 又唔好笑 好難唔當佢透明

邊個負皮我呀

真唔真呀

可愛風格，型格路線都鍾意